我講完一句嘢之後你唔會再相信世上有鬼

害你嘅都係人
唔好再信呢味邪門嘢啦 面對現實仲好

？

唔係話你唔岩
不過你句野好弱吓

害你嘅都係人 同 有鬼 係冇衝突

Hell is empty, the devil are all here.

有人害我同世上有無鬼有咩關係